Kohtu korra pärast sai Kuijõe walla kohtu majasse kokku kogutud,  pea kohtumees Jaan Sillart, kõrwamehed Jakob Iis ja Jaan Sippelken ja kirjutaja, aga sele korra aegasi ei olnud mingi sugust kaebtusse asja ette wõtta.
Kohtuwanem: Jaan Sillart XXX
Kõrwamehed: Jakob Iis XXX
Jaan Sippelken XXX
Kirjutaja: A. Saaberg
